勸你地出去食嘢唔好咁撚串

今日第一日返份廚房pt 撞正有個中佬嗌野食串串貢 係咁批評 但又要嗌野食 樓面通知廚房大佬後 廚房大佬一野吐左篤口水落去碟飯度撈。。。

小弟仲後生 未見識過 加料聽得多 喺我面前加料真係第一次

走地雞有無食過

得罪飲食堅白癡，你唔會知你到底食左啲咩落肚

屌撚完好走啦
中佬做咁撚多年人白做

廚房佬好撚唔鍾意人哋批評佢
我諗啲客都知呢樣嘢
所以次次鬧人都係搵樓面嚟鬧
啲人欺善怕惡就叻

我就直接入去廚房教佢煮 1 2 1 2呀隻手 小兒麻痹呀家下

唯有幫人叫外賣

認真問如果有時真係碟野鹹得滯 重手左
或者啲嘢真係未熟 仲凍
咁樣啲廚房佬會唔會加料

G持

你有冇良心㗎？見到咁嘅事情都唔出聲 而家非常時期咁樣搞都唔出聲？

有禮貌講正路上唔會

連登仔普遍都係做廚房呢類基層垃圾工
所以會支持呢啲鬼祟仆街招

你做嗰間餐牌有冇咸魚雞粒炒飯

口水咪小野
成隻鞋浸住我都見過

有個同事低低地 成日係餐廳入面講d嘢味道 點唔好食法 應該點煮
我個飯未嚟 d嘢飲又未到
我唔想食或飲到屎尿口水

見過有D人真係已經唔可以用無禮貌黎形容佢
出黎食飯大家客客氣氣唔得
到最後食屎真係無得怪人

凍撚茶未見識過？
就算俾錯都唔可以再整
一定加料

食物未到唔好批評間餐廳是常識吧

吐得好 支持廚房佬

我會佢送曬所有嘢嚟先屌

你一定未聽過廚房佬Rap

廚房佬點會理 你又唔係同佢講

咁下次應該咁，食撚完野，走之前伸個頭入廚房，大叫，屌你老母住得咁撚難食，之後即刻跑走。

睇多次樓主內容，換過好似要過兩關；第一關係樓面面色再傳話，第二關係廚房佬當時心態，兩者 (忙緊、賭緊、蛇緊、煩緊，只一不可)

下，呢d唔洗人教

世界有因果報應，

舉頭三尺有神明

南無阿彌陀佛。。。

若然不報，時晨未到。
以前有個人係咁罵我，
我無唔開心，更加無咒佢，亦都無反駁，
係心入面係咁諗南無阿彌陀佛

之後過左無幾耐，
條友比車撞到入廠重要打石膏

唔好以為人睇唔到你做既野就可以為所欲為

個天真係會見到
唔好做咁多壞事

以前都有做過，比啲廚房佬屌到仆街

之後我走左無幾耐，
佢間公司接近清盤
而家都未開得返

請大家對餐飲業者保持禮貌

見到都唔屌7人
垃圾
助長呢啲風氣多得樓主唔少

後生仔你肯定未聽過銀龍

整一匙羹 鹹同押
打返個靚獻
又香又滑

真心唔知啲除房佬乜撚野心態
咁樣加完料人地又唔會知
當面屌柒佢出啖氣就話姐
得你自己一個沾沾自喜有意思咩
淨係識做埋啲損人不利己既鬼鼠野

正宗走地口水雞

出去食飯由其茶記唔好阿吱阿咗係常識嚟

有part 2未

唔好傻，平時人地點煮你都唔知
去完廁所唔洗手直接摸食物
菜唔洗唔浸
大把你屋企會做既野
佢地都唔會同你做
D野食比你想像中污糟同核突
有時間有能力
自己煮好過

我諗如果未熟啲廚房大哥都會體諒掛。。。
唔食得喎。。

睇吓係啲咩唔熟啦
生蛋白渣哥會同你拗一輪
都唔會煮返熟

我之前part time 炒散返樓面
個客好撚系既話
偷一分鐘時間 入廚房同師傅講聲
俾你任舞碟野啦
一係入水吧幫手 任整啦

根本你得罪左餐廳d人
佢要玩你實有方法
而且經理都唔會阻人咁做
大家做落 都知d仆街客有幾系
最緊要唔好俾人睇到

不過我做咁耐都未試過有客激到我咁做
反而見同事試過幾次咁樣玩客

未熟正啊唔會
但睇心情

其他九成會

我係一個廚房佬
Part 2

唔通走入廚房屌咩

做得呢啲狗工心情差就搵客出氣

做飲食做到成part屎
兒登都會幫廚房佬

抵班人成世做廚

你老母未熟都拎俾客食係你做煮嗰個問題
咁都好意思加人料
抵你成世做廚

連登仔自己都做開基層下欄工

咩浸法

有禮貌正路係唔食

落地下走一轉先啦

不嬲 ， 得罪啲呀姐會用臭布 抹你啲野
加料 好日常
利 做過呢行

其實呢啲例子 都係恆常警世道理
表面風光， 面 、 威風攞盡
暗地裡 唔知食左幾多屎

咁咪抵佢做低賤工
自己都唔尊重自己職業

岩架啦呢啲串柒柒 仲以為自己好威威

有冇聽過白汁雞皇飯

所以香港警察唔敢出街食飯又或者唔敢俾人知佢係警察，好似下等人，真可憐！

樓面都可以加料呀。

咁小野？

廚房加料整古個客其實係得班廚房佬會自high
你加左料又唔敢話我知，我食完又唔會覺有咩古怪
到我死果日我都唔知你加過料
咁點解會覺得我會驚

真
做基層唔緊要
最緊要無道德同操守

你返part-time第一日新仔點會屌鳩大佬

總之記住唔撚好嗌咩 少甜 少冰 走甜 之類

你嗌都算 黎左唔好又話咩 唔凍既 淡某某既 拎去換

你仆硬街

開佢名la

啲鼻涕都未出動

你既說話幾有禮貌都會被扭曲
俾人搞鳩先係正路

落毒都有

做埋哂d鬼鼠野又要唔敢兜口兜面屌鳩返d客

低賤職業真係低賤職業

支持開名

黃店定藍店

你估得香港會咁做？

所以食飯要搵個靚仔廚房佬

呢度班人不嬲窮柒廢但聲大夾惡，乜都係人地錯，自己啱晒

收皮啦
你班垃圾飲食撚偷偷加料叫惡咩？
係陰濕咋
有道理咪講囉
再唔係咪屌走佢唔做佢生意
偷偷吐口水好撚型？

乜撚野
你以為自己邊撚個
做低賤工炸sevenhead
叫走甜得罪你
成世做低賤工俾人睇唔起啦屌你老母
係你班7頭自己唔尊重自己職業道德在先
唔好怪人咁直接講個社會真相出嚟

大陸人唔屌共產黨保平安 就係奴隸
怕比人加料就錯都唔可以屌廚房佬就係常識
仲要講到利用自己職位去加料害人沾沾自喜
呢D就係某D「高質香港人」

下等人係咁
好似d毒撚溝唔到女
返屋企對住人打個j當報左仇
講就威做就陰陰濕濕
拎出去當住個客面吐就叫型喇

閪客當然有
不過d廚房佬都唔尊重自己職業
自己煮得唔好都係個客既錯

成班死賤種仲要喺度合理化呢啲低level行為
真係賤種嚟，抵佢地成世做賤種
廢人最鍾意求其搵人嚟發洩之後仲要覺得自己做得好啱好威威
之後擺上網同人講，好似做左啲咩驚天動地偉大事蹟咁
我以前返下欄工見唔少，不過自己冇咁做過

抵班人成世做賤種俾人睇唔起

睇穿左香港人nature好耐啦

我都係做廚房
最鍾意拎條賓周high下啲嘢食
之後再俾啲靚女食

屌老母成班賤種嚟
煮野未熟拎出嚟俾客食，個客要求換返，又俾班賤種加料
叫走甜係正當要求又俾班賤種嫌煩加你料
成班死賤種入港共啱撚晒佢地，一樣咁撚賤

樓上班7頭咪係囉
乜撚野煮完唔熟俾客要求換熟嘅，又加料
客叫走甜，又俾班賤種加料

所以飲食業點解永遠畀人當係狗
係抵撚食既

所以飲食業點解永遠畀人當係狗
係抵撚死既

做藍店咪咁囉

不如你入美心做吓

咪就係
樓上成班死賤種
自己煮野唔熟又入個客數
個客叫去甜呢啲合理要求又要俾班賤種加料

至少都要整個銀龍白汁佢嘆啦

欺善怕惡咪就係你班廚房佬囉 唔妥咪出去隻揪囉 玩加料咁無品

識玩一定食完先屌

煮得難食唔可以批評？

好撚驚呀
班人才好恐嫁
人地講兩句就俾班人加料

講道理，事出必有因je, 可能係樓面問題呢。叫十次黎落單又冇反應，又走去遠處執野唔理人。如果個樓面幫你開左茶位，咁個客點走呀？都要谷住條氣幫襯啦。

班賤種話咁呢個係你做客嘅問題
你入得嚟佢地餐廳就要有心理準備俾班人心情唔好就搵你嚟發洩加料

個理大廚房佬又係short short地

你條on鳩偷影就有良心？

仆對啦
祝你地快啲乞米
如果係真嘅
成個飲食業比你地班垃圾搞灣晒

真係會卒粒鳩屎？

最撚憎係牛扒
成熟彈返轉頭
唔夠生 唔夠熟

喺香港呢個個低賤嘅社會講道德

屌你老母，林鄭係咁，你忍下啦

樓上個個都係咁仲要聲大夾惡覺得自己好正確
去死啦成班賤種，抵佢地今年個個冇工開no pay leave

人地樓面醒目豬，知道廚房佬果日心情好曳，唔想睇住你死

屌你偷拍狂收皮啦

見過好多
爐底油炒意粉
煮煮下成個煙頭跌左落個鑊度
喺垃圾堆執返啲碼 煮俾個客食

乞米軍團

叫左十幾年雞都未有part2

未食過口水雞？

等左好多年

根本唔關加唔加料事
本身都唔應該咁撚差態度啦
好多人成日當飲食零售唔係人
以為自己係客就大撚哂

好多謝屋企人好有教養 由細已經教我要尊重人

真？拍片直播啦

精？

白汁。 雞皇飯？

你條賓周發炎先定係搵到靚女食先

所以話 香港真係俾狗住
禁撚晒堂食執柒晒佢啦

全部藍屍都要加料啦

成班賤種嚟仲要覺得好威好好玩

之前中學雞番pt
明明雪菜肉絲拋左落垃圾桶..個客又串...汁番上黎比佢食...

啲嘢唔得就唔投訴得？

咪係

點會唔知，不過到肚痛就會知

on9,做得出呢d 野既人都無專業廚師應有既品德,你老味,碟野係有問題既,彈番轉頭就要吐口水? 加料? 屌你老母啦

廚房佬喺入邊都知你出邊講乜？？？

冇讀書係咁
又唔見鬼佬會咁

由班人等今年失業啦
本身覺得佢地好慘
而家就不了
班賤種真係仆街到
走甜都要加人料

其實鬼佬都會 你唔知啫

咁你可以返屋企自己煮都得
品格係冇任何審查方法

你睇下樓上班賤種語氣仲要覺得自己好威威咁

餐廳食物有問題
我通常唔出聲
埋單算數，以後唔再幫襯

試過係街坊式茶記叫咗個即食麵
點知啲麵淋曬
我食咗兩啖就走去埋單打算離開
老闆問我做乜成碗麵無食
跟住叫廚房煮過一碗新嘅比我

佢有本事既咪加料加到無任何痕跡囉,比我知撚到有奇怪野我一定屌你老母追究到底,玩野呀拿? 實有人篤灰啦on9

你咁樣連登仔係唔會驚，踩兩腳再講

你食左，你唔知，蝕底果個係自己姐。

報應撚點解釋三萬隻狗同中共重生存得咁好

唔痛咪唔知lo

姐係唔足料啦

所以幫襯小店會安全啲
通常老闆會係店內
廚房佬無咁容易玩嘢

乜龍門會加料

你一定要讚佢煮得好食

白汁雞皇飯

個人修養問題，佢呢種真係影衰廚房佬呢個職業。我以前返pt都遇過，最慘係佢地有D人會以為自己好撚型，周圍同人講加左幾多料，屌你老母

On9 係批評都已經送完餐啦 人地一路食一路屌你奈撚人地何咩

除非個客要求換餐 咁白癡

好簡單 要屌就食完先屌 或者冇新野食送嚟

開放式廚房啲廚房基本無得玩野

有老闆在場 正常人打份工嘅都唔敢玩野

下次個個都真係退錢算，仲敢換新野咩

無錯啦,個人修養問題,唔通你番工個格咁撚衰,收工就即刻扶呀婆過馬路咩

On鳩，上一手屌完加料加足成日都仲得你唔係以為你食既冇事嘛？

報食環啦屌，做得中菜廚房基本上有一半人格都有問題

咁岩姐，又講到報應咁

你要打飛機就冇撚計

個廚房佬個個餸都可以加料架 加足365日都得架其實

喂 長期加料你估輕鬆？ 等於多咗工作量啦

讀書既時候嚮蘭桂芳啲餐廳做part time
見住個廚話個客煩，伸手入褲浪抄陰毛
之後搞沙律，出餐見啲客食得咁滋味想嘔

早排係某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期日實在多人食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知個客等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠駕屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令客人吃得津津有味

呢班人咪就係周地放飛劍
日日落場係建興排隊屙尿既人形垃圾

你話溝毒品落去就話姐
你吐篤口水 我有咩蝕底
我又唔知既 根本影響唔到我心情

諗起以前去間茶記叫左個炒飯
咸撚到仆街 食得出D鹽一粒粒
都冇勇氣要求D乜 又唔想蝕果幾廿蚊 夾硬食左大半

agger

你夠膽咪係個客面前加料囉
鬼鬼鼠鼠仲咁大聲

走甜都會得罪人?

自己都做過幾年茶記
都知道有好多方法加料
但將心比心絕對唔會咁做
我發現會加料個d師傅全部都係大陸口音
香港人好少會咁
同埋係個檔入面
最大既大佬加料
d細既咪會跟住做囉
不過今時今日仲會加料既餐廳應該唔多

有咩分別吖
食生蛋清即刻屙 話嚟就嚟

所以侵侵只係食老麥

就係費時比人加料

嚇到啲人唔敢出街食
餐廳無生意 無糧出
廚房佬玩死自己

牛同蛋依類唔洗全熟嘅嘢個廚都有權唔gur 你話生嘅話佢會煮到老晒鞋晒先俾返你

聽得多，但每次再聽珒都好開心

催單都死

黑警高官月月幾廿萬袋袋平安

即係其實你唔串人地都可以吐口水或落毒落你D飯餸度

大家都係人，若果質素同價錢差好少，但你要走去挑機，咁你預左人地會點對你

講到世界圍住你轉咁 咪撚戇鳩啦
係咪食加料野多食到忽左

兒登

臨收工個啲先來叫野食都要加料

咁撚小事唔好提

40歲以上廚房佬都係典型仆街呀叔
我覺得會

忽撚大左？
你當自己有主角光環？

呀公教落未埋單都唔好屌柒人d 野唔好食

D 無同鬼佬接觸過嘅人成日覺得鬼佬個個都好有教養得香港人先咁閪

試過話豬扒唔熟 佢再整份煎過龍既俾我硬到pk

鬼佬分分鐘仲顛

不嬲食完先玩野

你(對住侍應)：你好，唔好意思呀，呢碟火腿通粉同我之前喺度食嘅比較上偏鹹咗唔少，請問介唔介意換過一碗？我時間唔急嘅，慢慢啦，真係唔好意思，麻煩哂你同師傅了
侍應(對住師傅)：屌你老味，個客屌尻你碗嘢鹹到碌柒咁撚樣，根本難食到狗都唔食呀，叫你換撚一碗新，快撚手少少得唔得？
師傅(對住侍應)：ok，好快到
(R 1 R袋底...)

凍撚水

正路 不過廚房梗係大過樓面

待應 : 師傅呀 個客話好撚難食喎，求期整過碟啦
師傅 : 你唔撚問佢又唔見第二個話難食? 屌佢老母西呀 玩野呀拿 得

未食完之前
對廚房大哥大姐侍應們一定客客氣氣

你咪繼續呃自己出去食飯冇事

所以話香港啲飲食執柒晒都唔抵可憐...我都有個FD之前係做西廚,唔算高級...但都係旅遊區地段...佢都話跌左落地放入油爐浸又兩就照上枱...
佢講完俾我聽我幾個星期無食快餐...都係果句:睇運既姐...

落單時好聲好氣啲...同埋唔好轉來轉去...唔好食就隔兩個月先至再去食...再係咁就永不幫襯..

咁你拉橫額封撚左個關口未
而家非常時期政府咁搞你都唔出聲？

精液奶茶 凍撚茶

腿通都換應該幾好聲氣都比人屌 再唔係就加d 熱水溝淡算

上面講話走甜已經要加料

無敬業精神嘅廚師先會咁做
自己出品嘅食物要打篤精上去唔心痛？
比人退貨煮得差唔反思問題而係諗方法陰鳩啲客
呢啲心態嘅人應該煮多幾十年都係做底層

讓下讓下
你唔俾貼士又吐篤痰落去

凍撚茶
唔該

到你肯俾貼士
你俾得唔夠多
又吐篤痰落去

下一個食客幫你受罪

我之前番廚房pt
未熟嘅話係唔會幫你再煮過
只會放入微波爐叮熟/熱佢

洗撚呃呀傻尻

自己柒撚左唔認 惱羞呀傻仔

一DD啦

做樓面試過將上一手食剩既生菜 擺返落下一手度
自此出街唔敢再食生菜包

為左啖氣,我寧願食廚房佬啲精都要屌鳩佢

永遠都係上網負評㗎啦
點會當面屌

你地班賤種全部死撚晒去啦
一事無成有份牛工俾你打仲想點
俾多少少野你做都唔願做跟住搵個客嚟出氣

出去食都係貪方便
諗食乜同買、處理食材都要時間
煮好多時候反而最簡單

啱呀 呢度其實好多低賤廚房佬 淨係呢個post都起碼有十幾條廚房佬留言

廚房佬成日俾人睇唔起 人工又低得個一皮幾 成世係個焗爐度煮嘢食日日吸啲油煙味 只可以喺呢個post吹水扮嘢攞返少少尊嚴 我做公務員 一個月七皮坐office 諗起班傻佬喺廚房做到成隻狗咁 笑左

你隻閪手閪腳

睇黎係你條傻鳩唔夠人講發脾氣

樓主真係未見過大蛇痾尿
吐口水都好拎出黎開post
不如開post話阿媽係女人

咁多年黎次次心情一差都搵D餐廳出氣

細佬哥未見過世面，呢d濕濕碎啦

淨係呢個post都發現好多波台狗係廚房佬

出街唔好食撈面，鼻屎耳屎當乾蒜

咪傻，叮熱前一定會加料

而家黎講玩吐口水已經係好恐怖

好多仲要講到自己加完料好威威好似贏左咁
好撚痴線

唔夠生咁點搞 重新煮?

如果一齊嗌野食 一個一早到左 隔一陣問下係咪漏單會唔會俾人加料？

走甜都要加料真係第一次聽 條友應該有精神病

自己做埋d垃圾檔會加料講到全部廚都會加咁

精液炒飯

你收皮啦好冇啊 得你一個人喺度自hi咋 我講嘢有人認同

咁你呢 繼續活係自己世界裏面啦毒撚

我無做廚
放心

次次入呢類post一定要睇一次呢條片

呢個post啲人都戇鳩嘅唔啱果個係廚房班撚樣唔係客人囉，睇撚住條乜鳩廚房大佬做呢啲野都唔爆佢大鑊反而笑個客戇鳩。
完全係藍絲思維，
唔好呃鳩人話自己係黃絲
如果你覺得有個傷殘人士有病就應該謙卑同要屈膝，我可以講十個有七八個包括弱智都好撚串囉。
你冇可能因為人地嘅弱智問題
而做出啲更加弱智嘅事
佢地做緊服務業
當然唔係奴隸啦
但要有一定職業操守
大陸新移民做廚師包括啲阿叔呀姐
一般冇良知冇同情心同職業操守好正常
但做一個大位都唔知就問題大啦，
如果係真事唔係吹水建議爆間野個名同證據
咪戇鳩鳩係度傳事非囉
呢啲事唔爆而只講事非係低能仔所為
我真係見唔小

我都唔係做啲咩高尚職業，但我一定唔會整壞件貨同公司財物，有不滿直接同上司講
搵公司啲資源財物同客人出氣根本係可恥既藍屍行為

加料個班廚房狗咁仆街一定係好支持黑警同港共欺壓市民

落油啦 一陣又開追悼會啦

仲咁多人可以沾沾自喜話自己加料俾人，分分鐘你自己都喺第二間餐廳食緊。 依家佢加唔加料係佢自己決定，唔係你自以為有禮貌就無事。 香港人最叻鬼打鬼，俾人踩到上心口都可以屌翻自己人。

凍既話會比d暖流你

如果好撚旺場
廚房佬撚得閒整你咩
最多咬住口煙炒牛河 跌幾粒煙灰仔請你食

品嘗咗咁多人體調味品
有邊間你覺得最掂

真

樓主一定未聽過銀龍茶餐廳的精液白汁， 食客食完中梅毒爛嘴

鞋都算少野啦
有師父即係除左隻鞋
係杯凍檸茶入面捽腳指

你會後悔

點解咁做
係咪之前個個人話杯野飲唔掂要換又盛？
如果個客人乜都冇做過的話呢個廚房佬真係好撚仆街

呢個問題同問點解黑警/港府點解要咁對市民差唔多

自己煮得衰/個政策/處事方法唔好，比客/市民鬧唔去反省同檢討不突止重要欺壓市民/報仇食客

屌咁佢係煮得難食吖嘛

口水小事
之前做茶記d傻鳩話杯凍檸茶多冰
個師傅插隻手入屎眼了兩了再用隻手撈返d冰

有一個負皮

之後無再去過，驚廚房佬報復

真
樓面衰格你有禮貌都無用

我都試過係茶記食炒意粉有條鳩毛即刻埋單去7仔買三文治算
間野從此blacklist

成世都記得佢

因為呢個係對於香港嘅報應嚟
大中華膠港豬唔死無天理 罪惡之城

我通常都成條撚插落兜野度

食我d精啦傻閪

有次食雞扒，切開係生嘅，叫呀姐姐幫我整整佢，返到黎熟撚到橡膠咁。

我又唔撚係有心玩野，唉屌

呢個真
如果知既就奶野
唔知就不痛又癢
得個廚自high
完全損人不利己

唔好嚇我啦

得罪老闆就.....

生吞劣質dna都無事?

m記都可以玩野

傻晒五毛唔夠人講道理

咁睇香港班廚房佬都係賤過狗

著名銀龍白汁

垃圾 我上面留言起碼8個讃以上
柒頭唔夠人講就話五毛 傻仔你咪睇下邊個多人撐

你呢？ 負評就有

好似小學生俾人鬧完係老師背後舉中指咁

小朋友，你未聽過咩？
得罪水吧佬，佢會將佢條能浸過杯汽水先畀你飲呀！

都算係咁啦

少甜都唔俾嗌 痴撚線

沾沾自喜到好似d手足比人性暴力完，一大班友開po話自己屌水炮車一樣

屌你 我而家係咪入咗老人group

其實佢偷影乜

因為唔尊重廚師既味覺
幾多甜係餐廳決定幾多
因為係覺得最好先推出黎

偷拍佬你有冇良心㗎

好彩你唔係響百佳打工
誠哥應該因為你先咁成功

偷影女仔，仲要冇咩特別

要劣

做乜寸鳩上年話加料俾黑警嘅手足

哇原來咁多變態佬周街偷影

乜都加得落去，嘈完就走無謂再食

五毛得個8個讚打飛機好柒

死撚晒去啦賤種
呢啲正當要求少少野都唔肯做搵客出氣

不嬲 抵班人俾人睇唔起 死撚晒去啦

讚11up

你呢小毒撚五毛

成班7頭喺廚房過世啦廢人

on lun 9 唔想做extra野咪認囉 懶過西之嘛

五毛x11=55毛
柒到核爆

咁全世界大廚都係

咁得閒咩，咪on9

因為佢覺得班客buffet食太多野

屌死撚左去啦條友
正一死賤種
多少少野做就搵個客黎出氣
抵佢成世做低賤工
唔好怪我講野咁直
本身大家客客氣氣講下虛偽說話
點撚知班飲食界人才原來咁撚仆街既
抵班人(你地)成世做賤種

ok，呢個廚房佬的確係賤種正仆街黎，抵佢一世做基層

樓上班賤種飲食狗仲要覺得好好玩好威威咁既態度
抵班人成世打份低賤工

叻啦廚房佬

睇左好多post之後發現你呢句真係真相

好似之前foodpanda啲人個post咁囉
講咩公司待薄佢地，加料比客食就天經地義
仲拉埋革命黎講

成班都賤種黎
搞埋D小動作仲拉埋革命黎講
on999

隔油池啲渣都聽過啦仲要飲哂

国安法24條

覺得多冰咪自己潷走佢囉
叫人換一杯其實即係想多啲茶飲啫

少甜會
我做part time嗰間茶餐廳
繁忙時間嚟一杯少甜水吧佬會屌出嚟
因為要溝嚟溝去超煩
或者直接用正常茶底沖

number 15, burger king foot lettuce

當你做過廚房同樓面就知道出街食野要有禮貌唔係就大鑊了

一早講左你叫ok
但叫完唔好又話唔夠甜/唔夠冰/唔夠凍 要換
實仆街

好在十年前第一份廚房工都已經見識過

客氣唔代表唔玩野

唔知點解香港好多做低級飲食業班人都係有少少心理變態
eg:茶餐廳，快餐店，foodpanda
可能因為咁所以班友永遠都係做基層

所以喺香港 普遍俾人叫廚房佬唔係無原因 因為真係同外國無得比 無態度之餘又唔尊重食物 仲存在玩客陋習
睇過一個外國飲食節目訪問 個廚話難食嘅野係唔應該推出去俾客 煮得好食係應份

少甜走甜都嫌煩 on99

真係心態上好似

橫掂做咩都比人加料
不如各位下次用膳都屌左先

到你俾得夠多貼士
你唔180度向我鞠躬感謝廚房佬
姐係串，西客
成隻鞋踩一踩落去

做廚房都變成罪真係

係唔係罪睇你個人品德
幫人加料既落地獄啦

入嚟就係為咗睇呢條片

中國人基因

我見過個廚房佬拎舊豬肉打完飛機再放返落去

你地咪繼續屌囉睇到嬲嬲地又射兩篤精落去先

我係講借勢話做廚房都係果個人果啲

你去得地踎餐廳你唔得罪佢都唔方乾淨得去邊啦
本來就係一班屎忽鬼聚集地
屙完屎都唔會洗手
唔係話廚房佬污糟
而係有一半正常人都拒絕洗碗咁你估你食啲野有幾閪
個心態咪同冗員deadline fighter一鳩樣
我就唔信有咁閪多人咁清高好似保險狗咁純粹為咗幫人

廚房佬咁好人

做得時間長又忙到燥燥地你都可能會咁.

仆街同西人無分年齡嘅,90後都可以有西人.

職業無分貴賤啊Ching

係班賤種自己做埋晒啲賤野在先
煮野食唔熟個客話要換，個客想叫飲品走甜，又得罪班人
多左少少野做就搞鳩你碟野食搵個客嚟出氣
係班賤種飲食狗自己做到自己份工咁低賤
仆街又想有錢收，俾多少少野你做走下甜都喺度嘈撚生晒加料
屌老母成世做賤種啦柒頭，以為自己邊撚個
你睇下樓上佢地講出嚟個態度仲覺得自己好威威好好玩

啲老細故意玩鳩人啫
做廚房以而家嘅配套同工具
根本係輕輕鬆鬆又一日啦
好多人又要扮勁
諗埋啲垃圾野
搞到啲人一日做20個鐘都搞唔掂啦
做飲食係睇菜單價格而去策劃點做野
唔係睇有幾辛苦架嘛
好多陷家拎搞三搞四搞到成鑊屎
之後仲要揾人去執
但仲要扮勁先有型

而家啲人做飲食係點呢
就係好似冇腦咁唔知做乜膠一味亂搞
以前做飲食人地思維好清晰
唔會係而家啲智障囉
而家就算係香港或其他地方
都係笑撚死人

之前返飲食 聽過啲老屎忽話舊時埋爐啲人聽到碟餸彈回頭 黎手即場打個飛機射落隻鑊到再撈埋啲餸 精液當蛋用防癡鑊

屌你老味, 抵你班人成世做低賤工, 俾人當賤種
做野做撚到咁撚cheap \/ \/ \/
咁而家碟野食真係有問題丫嘛
output quality係唔掂就唔掂嫁啦

職業無分貴賤呢句野係用黎俾你班人自high打飛機
本身都唔係唔會有人特別歧視你地
但係原來你地少少野就拎個客黎出氣加料落野食度
所以話你班死賤種飲食狗成世俾人睇唔起唔係冇原因

等出年失業啦成班柒頭